[Our Time Our City Champions 17/18🔵🔵🔵]曼城球迷吹水區86

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

推依個

屌你老未

wt

自己開post啦撚樣

開唔到牙

新人留個名 第一次留言 大家多多指教

#metoo

新人留名

多謝咁多位

黃耶會繼續帶歡樂俾大家

新人lm

On9仔

我好似得

而家係咩隊

完

十半玩 飲緊野

Bwa on99

ined

晏D入

沖埋涼黎

睇埋達哥玩兩場

開波未

all take dllm

沖埋個涼飲完酒

fake

沖涼

Ok

Me ok

入黎

祖狗呢 水貨呢

黎多2個開波

手機響鈴來留名

12點,你地夠人玩著先

屌你唔夠呀

入緊

黎 4個玩住先

黃耶勁左咁多

好左少少

NOW COME

又紅

唉咁都中

邊個hogod 比個防中我打好冇

下場比

水華

仲想話黃耶代打 點知一撚樣

邊個紅

41212 單防中果個啦

單防中 2cm

牙.

？

我打gk ok?

好

唔識踢右邊牙

我個人仔好慢打唔到翼呀

unun

Unun都要有腳法87

ununlo

笑4

Unun好廢

系

走埋

unun同個電腦炒埋一碟

有無cam 比我踢

unun呢

唔係我

水貨1場收皮？

加點呀

1點半先收皮啦

難得咁齊腳

👌

水貨上多d

個人好撚慢，唔撚知做咩
遲下較返矮仔玩

廢就廢

On9

你幾高幾重

能力值低就唔好上腳早d交

傳左就反cup

最後一腳比到就反杯

耶清靚走位

傳唔出

叫水貨打前 自己愈打愈前

專比身後波

.....

你點撚樣呀 又加點？

按錯屌

on9架你?

後上先係最好射

水貨唔怪得比人恰 咁on9

個隊名真係冇改錯

上半場差dd助攻到黃耶 off左side

me 反擊amc

係時候隻馬甸尼整返耶耶

walker勁似樣

Jm9

黃耶竟然冇飛機

9射8
中

屌

個龍上身

點仔守龍都幾勁 我唔玩啦

靚block

係咪完了

好吧 有時間再玩

盡力了
有時真係衰自己on9

睇得出大家都好耐冇打機

係 幾個月冇開過

有電腦級數同唔會輸on9波 係d大腳

平時話過就過 今日好似練住個春袋咁

淨係得返同我一齊跑落底 我都識啦

練緊r1 唔識用
如果唔用r1會好好多

同蛆仔幾好夾 我地好多左邊打小組

全場鳩跑unun下

我都係駁下腳

出黎現下位 交下波就得了 唔好比個波死

真係好少玩鎖定球員
無咩觀念

我唔識成隊咁玩 都係控死一個舒服d

好過你地過唔撚到人

想玩 去左exchange 5月中先番

下季波衫，好似都唔錯，不過又出橙色
Home

Away

3rd kit

瘋狂食女

垃圾鏝要藍襯白先會有盃

屌你老母好撚有錢

冇左我

同我

幾時歸隊

同14/15個件主場一樣既

Nike:最後一年，是鳩旦

作客柒咗啲喎，定佢元玩復古

咁又係，睇埋其他隊，曼城真係比較求其咗啲，熱刺巴塞好睇啲

係好柒喎
件橙色係邊個諗出嚟
咁核突

第一次見你打咁多字

第一年橙色都叫有新鮮感 今年就覺得好柒
Btw 見到橙色諗返起gel頭

上次件橙色配紫已經好柒
今次又出橙色

分分鐘又配紫色褲 咁柒叫人點買

今年件粉紫都係 印左件sane 著左兩次都唔敢再著

nike 波衫唔好咁有要求啦
事但小畫家揀隻色加返個tick
key 返哂啲章同廣告上去算係咁啦

個問題係橙色配紫好柒

難得有金章 啲衫咁柒點印呀

一諗起鏝區班毒撚著起件柒波衫就想笑

好彩喺Nike Outlet 掃左兩件主一起件客，下季skip哂都得！

覺唔覺得要挽留雲加？

雲加下季唔教阿狗

下季金章

永續雲爺爺

件衫咁撚樣衰

直間條比呀叔著

屌佢老母閪，已經係黑白黑白隔季咁出
但點解黑個季永遠咁撚肉酸
Nike我依家立即屌你老母
金章印完都會比人笑

13/14黑金嗰件Ok嘅，係唔知點襯
快啲同Puma傾啦屌
Nike設計師一係就平淡到死
一係就好似吸左毒返工咁

因為呢件唔係Nike

雲加走了

韋拉同阿迪達準備做反骨仔過檔

阿迪達唔係一早話左季尾走咩？

阿迪達吸收咗哥狗個套
下季爭標變咗曼城同阿仙奴之爭

唔係杜曹咩
干地去psg

阿迪達走去邊

傑志

睇下今晚就唔就到時間

辣殺人妖

等埋我

琴日有入波

而家打囉

🙋🏻‍♂️12點我ok

我打gk

有人開波未呀屌

有幾個 我ok

1

Now back home

又買宵夜

又食m記

食粥喇
好多都開到好夜

宵夜食咁健康不如唔好食

我去食炸兩

食屎啦你

派件狗打機呀

沖埋涼開波

屌 打完先沖啦

開左

人呢

牙路真係收左皮？

On左啦

屌佢老母撚羊

比你地趕走左

牙路收咧

人呢屌 得死人妖係lobby

搞下笑姐

波追腥又話打得

Man. City vs. Barcelona: UEFA Youth League

黎

得3個

入啦屌你

頭先唔係有個龍係到咩

牙.黎

再冇波踢我就瞓

點到幾時呀屌你老母 又話黎 又唔撚入

開波啦 打就自入

3個開？

開啦 夠贏

捉到路

頂撚住

耶蘇變撚左咩樣

勁肉酸個頭

易認啲

比電腦陰差d輸

等我5min 整d野

咁我買宵夜?

金隊入左黎

屌你咩

係咪on9 ？

半埸輸緊2:3仲要紅左個

2:4了

係咁追平返

有gay打？

入啦67

入啦

屌你電腦又痴線

開緊驚

件黑色作客中間啲直線柒到嘔
下季買件主場算
印邊個好

輸比暴連啦 燈燈先

屌你把閪嘴

耶清今場d比波

痴撚線

燈撚到

我波都掂唔到

我上哂去唔返黎架啦

返黎飲湯呀衰仔

金隊果下比腥就靚

唔夠力

單刀差距

屌sor 推大力左起唔切腳

佢空撚到咁 同埋我個人lm得83射

差啲

你得6分

我係咁回防緊係扣分 你試下打翼？

連救我兩球

由龍門策動

屌打

組織

個空難post搵日我地自己推爆佢啦 比條撚樣日日推好煩

由佢玩

由佢推囉 唔講都唔知有人推

我都唔知有個咁既post

痴線我下場唔打翼啦，進攻又扣 回防又扣分

我打囉

贏波咪得

劇本

屌你蛆狗卡蘇拿

咩

水貨入波都柒過人

係

入咪得

係咪轉我打翼

話撚左 打翼係幾慘 攻守互換必定扣分 我開完角球計我離開位置又扣分 on99

我用st打翼算

打無翼陣保平安

打龍唔會扣分

大家好好珍惜呢幾埸 黃耶返到黎就冇前鋒

你好撚勁 雖然每次對面射都驚一驚 但次次救到

不嬲都係咁 冇所謂 最緊大家贏波

今日d進攻暢順左 諗諗下原來因為少左個

完來埸波最後追到4:5

係打多個 有個隱形人

最慘係跑跑下勁大個紅色箭咀指住後面，跑到返去又指返前面，on9

咩波

邊個就唔講啦

uefa youth

幻幻

個pozo仲踢緊

耶耶點解知卡so

防中留個後面

岩岩zoom近左見到你波衫

唔俾去埋

咁都入唔到2粒

球遠射無得救

耶蘇

突然好lag

祖狗

我最後了

完？

今晚夠皮了

唔能打翼了 拉哂邊冇波到

我可到2點

我完啦

大家有冇發現 有幾球都係我策動

我發現你踢個波出界

捱完兩晚assignment 再玩

比你發現左

其實水貨踢得唔錯

sick ball

水貨17場2入球1助攻

駁腳黎講算係咁 冇咩大錯但同時冇咩作用

屌點仔國籍係中國

中国人有啥問題

好!

屌你人仔廢,唔係我廢

之前個名叫劉曉波 玩中國隊
冇改返

下次我地轉陣打41212 唔打翼了 我打返單防中

好 下次我打gk

好 其實我都鐘意打中間狂傳

有d中意左佢

曼城肉便器

A+

入左球靚罰球，好似係

屌你地

屌你老母

今晚繼續

垃圾到先書真高都可以當佢狗咁撚

覆錯

Reported funson

屌你老母 你老母俾狗屌

無人理我

希望maffeo 係一隊踢得開心
踢多幾年過返黎我地B 隊

買斷了?
冇計2個右閘都出名硬淨 咁少機會不如係友隊踢西甲波提升水平

唔係，但maffeo 同間球員咁close, 斷估都係平平地賣左佢，唔會格硬收返

球會

令個垃圾水貨交換喇

你？

法國pr

睇佢想唔想跟哥狗

maffeo

又係你條友改名搞死人

yes

i仔 媽啡 廢龍比人爆頭

不祥人

咪害人啦

陀衰家

掃把星

屌信唔信我改做曼城

即block

快d改 唔改永遠帶綠帽

今晚pro?

我屌呀賣咗maffeo?

屌晒你地老母

有你不了

我會努力

未打就腥左出黎
唔夠人都要人玩既

黑文迪好返哂未?
唔知聽晚有冇機打後備
想睇foden同b華正選
kdb就抖吓先

想睇埋仆街仔同adajdjznxmcismzm

希望可以俾 書真高 打下攻中

西布朗個rondon幾勁

同埋想睇返季初用開嘅352
果幾場個勢頭同而家用433有得比
當練plan b

係得垃圾鏝唔識打猁

Pro幾點開波

5-0猁嗰場用352唔錯，但要有黑文迪先夠快追同夠大份撞開沙拿

咁不如用耶耶撞

行兩步都抖大氣啦

想yaya好似高拉咁臨老出醜咪叫佢打閘

沖完涼我開得波 10點半-10點9

可以

冇人

屌你人呢

打唔打即興

點即興法

即興比賽 左面第一個

我入左 你而家入睇下撞唔撞到

渣古

班死獌狗華西鏟人就笑笑口 泡狗鏟人就死全家

脆皮廢能到 空哂都控唔到粒波

第一日知咩 獌狗賤種黎架啦

山狗真係好鐘意整自已個頭

垃圾熱廢到

簡尼入左幾多球

每次自由球都要整返好個陰先

死熱狗真係垃撚圾 對親獌成隊就鳩下鳩下

新狗降英甲

費奴愈老愈勁

8 小時

又話pro琴晚成班影都冇

留意返我鏝青訓sancho尋日一入球兩助攻，隔離多區吹奏緊

猶記得當年賣既時候唔知因乜
成班話佢反骨

好似話罷訓，同丁力一樣

同占狗一樣
比約佢唔賤種

好彩無block我
一陣訂左去參觀球場同埋睇波

好地地做咩block你
影多d相開心share

會啦
我琴日行左去曼聯個主場 影左幾張相

今晚無迪布尼我會唔會比人笑

屌佢老母反骨仔搞到我輸錢

反骨仔好波

死獌狗

著迪布尼?

行下都好阿 望下對手

我想

著啦邊有人笑 我之前著幾年前既波衫都唔會有人理

有無係門口大叫死獌狗我屌你老母

我琴日坐火車果陣 坐前面果對日本夫婦
佢老公都係著幾年前鏝既波衫

好多香港人 我驚比人打

連登仔一拳一個班廢柴都得喇

無撚用

係通常著錯色會比人望兩下

想問各位清
我10後
今季之前未睇波
想買返舊時嘅波衫邊度有

我賣比你

有無洗
洗左唔要

無洗 我著黎痾屎

諗起都臭
仲諗著你用佢打飛機可以平平地收件

我著最聯打

拎黎燒喇假鏝

幫你望下童裝

我低調

同埋琴日係曼城聽到好多人唱歌

曼市先岩 打錯字

係咪牙清黎

有錢去睇波已經好好 仲邊有心情笑

水貨比欺凌合輯

蛆狗咁撚得閒

蛆狗出黎！！ 我用a!

A:3 請出招！

認錯人

pass

A: a

輸左做一年契弟 制唔制

是但

玩下姐做咩咁認真

想收契弟

A:4

6

耶弟弟乖

點解入親啲post都見到你

咁你又入

乜撚野

廢青先咁得閒個個post留言

我剛剛收左耶耶做契弟

我廢青

契哥比啲錢黎駛下 都收左幾個5000蚊啦

想要幾多耶弟弟

18888💰

JM9

4

喉嚨發炎食乜午餐好

炸脾+西多+薯條

屌你老母有冇人性

垃圾水貨幾撚時死

廢老唔好咁口臭
大我咁多無幾年命剩

你繼續比人係更衣室hey0 比人玩殘睇你有幾長命 屎眼比我玩到鬆哂啦葡萄牙水貨

過多幾你射都射唔到比人玩返轉頭喇

我就更衣室大佬邊個夠膽郁我？ 你啲新黎新豬肉晚晚比人屎眼塞雞蛋 嘆多幾年先啦 有排你受呀

死力架你下面臭到咁有鬼人想郁你咩

你咪比我條臭撚日屌夜屌 你估依加你唔臭 ？

你屌撚到咩,除褲都整親條鳩喇

A:Q

2

收埋自己做契弟

契爺每個月俾1k 場場買我鏝對家夠啦

比10k

thanks

電視播緊男子四人競技體操
睇到小妹濕哂

唔知佢地平時有冇一齊做愛
小妹好想俾佢地屌

( Show Blocked User - ken狗 )

扑得好

根本a win

hi kai仔

Hi
比零用錢未

kai仔要做契弟了

拎去

條垃圾抵扑啦

我屌你老母 你老母比狗屌！

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

破你膠處(笑)

希望今晚然波

黑文迪ig出post話The shark is back. 今晚可能正選

岩岩到左主場 今日落雨 有小小凍

好明顯有個一陣史雲斯個logo

死力架返黎架啦

比唔比入去影相

希望出曬幻幻踢

報左團參觀 一陣影

唔好啦 陣間輸波氣氛冇咁好

等佢睇得咁開心
我就要係屋企捱

全隊青訓學得唔多野
半隊正選混半隊青訓啦

有迪布尼就得啦

出假果件

辛真高 jump

希望真係有得出

到時真係出辛真高
牙清現場又睇唔清楚個樣大叫DeBruyne 就好笑

屌你老母好撚靚

有冇得係球員通道入更衣室

有無鬼妹

英國妹多數柒

係咪想講唔夠你靚呀'小妹'

你又帽左？

打左

屌 打錯左 訓醒亂打野

個個都帶小朋友一家人 得我一條友

明既明既

想問手足們覺得買唔買件champion金字波衫好？

以事論事
英國妹真係多數柒

有

自貼先啦 你講就係咩 我而家係冰島睇緊極光添呀

買

多圖pls

我屌你老母

我係地獄見到波追人

點解d綠帽狗個個都改龍門名

我實係鳩搵圖都影到對史雲斯啦 講野用下腦啦

屌我想有帽帶下

呢到d人係咁 無撚腦 唔好怪佢地

自己去唔到酸葡萄係到

牙青係冇乜腦 唔好怪佢

呀屌你老母見你新會然同你玩下 咁撚串既

有無高質小小

波追人 即係會員 牙古露

我影左係相機度 晏小小再放上黎

無 佢上限

想買件波衫同頸巾

唔買後悔 個陣見到文仙尼頸巾正常價無買 因為無咩機會用 但之後後悔香港再買已經唔同左

屌你真係好撚有錢 係果邊買應該好撚貴

我幾年前買左條 都而家都冇咩點用過

拎黎忟屎

用黎吊頸喇

抆自己?

講得好 be fd

頂多1k加埋

拎黎留念 我見岩岩同我參觀既人都係帶緊幾年前既

真係拎黎擺下 不過值得買既一場黎到

咩撚

諗緊印德國sane定巴西耶蘇

巴西sane

有冇機打

墨西哥joe hart

今日應該冇 有波睇

not funny

有牙 唔睇波了

高汁

都拎左英超仲睇what

睇黑鳩文迪

條力架踢一陣又傷

睇幻幻同鳩陣

米系 啲人平時唔睇 拎英超先黎睇 勝利球迷

今晚黑力架pr有正選/後備 我認做大家契爺

快d出 想收契爺

佢有入波我認做大家契弟

屌 打錯

已買

影來睇睇

頸巾嗎

唔係你想影咩

屎眼

買1894 collection有黑袋喎
btw P閘馬路對面間cafe 都OK好食

帽左轉埋性取向？

行去食下野先

咩係黑袋

點呀牙露

黑色紙袋

為左個袋買條頸巾 反丁既思路唔係一般人可以理解

你知唔知1894 collection係咩

你唔講真係唔知 不過都有頸巾

原諒佢

你咪扮到好似知咁

屌我唔知唔會沖出黎柒先

牙路一向沖出黎柒架啦

呢排清貨大減價 我都買咗件shirt

邊件 見到幾靚下

就係Stones做Model果件
而家好似36鎊

比你地咁講講吓
好想今年聖誕去主場朝聖睇波

我鏝d會然

又幾抵

你36磅買紙袋啦

好撚有錢

正
你坐個位係邊個stand?
premium seat?

唔記得

想知入邊啲小食亭有咩食
參觀球場嘅tour你去咗未?

去完啦 岩岩放左幾張相上黎
入面咪熱狗果d差唔多 無咩特別
我買左本特刊 3蚊

係咪場刊

上面果本

呢本正

其實唔洗買 完場有得免費拎

不如拎多本比呢度各位手足抽個獎

但要識去邊到拎

好提議

唔係 我本身都問佢洗唔洗錢 佢就話3蚊

其實唔洗錢可以

想要比本你地囉

可能見你外地人呃你錢

周圍都要 寫到明3蚊 咁都昆咩

定價3蚊 完場有剩可以有方法拎

無迪布尼無我

想知咩方法

波追要唔要

做咩咁好死 仲要祖封面

你坐咩位先 要近球員tunnel先得

咁唔得

我不嬲fdly

有好野唔益契細佬先？

你寄比我 ？

因為我無耶耶版

你幫我含撚就送比你

死gay佬

小小野都唔肯

隻艾歷臣真係熱狗黎？ 輸撚完波開post吹奏靴狗 仲幫獌護主

小小野=細細碌

盲腸

屌你耶狗反面

咪咁小器啦牙籤仔

我好撚小氣的

Ok 唔提了 和好?

B-D

對付波古露

今晚踢唔踢牙

睇波牙

假鏝依啲時間先扮野 完場前2分鐘先開黎睇

笑你妹 我ready心情睇波唔得既

咁係好笑

笑嘜春牙

又唔比笑

笑我老死即係同我過5走

City XI: Ederson, Danilo, Kompany (C), Laporte, Delph, Gündogan, De Bruyne, Bernardo, Silva, Sterling, Jesus

Subs: Bravo, Walker, Sané, Mendy, Otamendi, Touré, Foden

力架後備

擔泥正選

契爺

又係我契孫又係我契哥 即係點

黑鳩文

Stones仲未好番咩?
變左失蹤人口

比封利是自己

傷

mendy

即係今場最後會轉3後衛

競猜遊戲 力架出黎幾多分鐘再傷出

有迪布尼有我了

Agger路仲傷緊？

收咧

捉到假鏝

沖落場攬佢

好想影相

影到真係不得了

沖落場攬佢 下次唔比買飛only

做啲痴線球迷落去裸跑

半場跑落去含迪布尼

好想試

2條死gay佬互含算啦

個排陣咁認真

關唔關你事

本來諗住foden正選

精神啲贏埋佢啦

破紀錄

豬蛇真係勁撚過牙路

主場唔hea自己球迷啦
例如kdb巴 今次有福了

仲唔出新仔

不嬲 車買個陣已經屌哂鬼點解唔買豬腦

牙路後備都冇

牙路係隔離POST撐你撐得好行啵
祖仔失埋球ON9波佢都G持你

睇唔到

牙路回家未 唔好做流浪狗

叫佢死去蝗POST做黃狗啦

有件新pre match
45鎊

邊位

佢入去皇post貼5版我地post頭咪考慮下放返佢入黎

岩岩係公司走 沖返返屋企

衝阿!!!!! 開波啦

岩岩見到 好似幾靚

好波

唔食M記?

頂掛住撩耳屎唔記得場波

屋企留左飯

假鏝

好理由

有冇撩到咁入神

b 華呢下幾靚

球場入面上唔到網Ken 想sharr野都要等走左先得

耶蘇可唔可以戴帽 想佢出多張黑金

點解有d人可以手機直播場波？

要讚

應該比錢用Wi-Fi 一般34g收唔撚到 幾萬人撞哂

屌 誤會左當我無講過

柒得幾柒下

笑你妹 綠帽狗

牙青做乜jer我

佢都帽左咪jer你

水貨垃圾 睇定黎斬都斬成咁

靚追

即刻買史雲斯

水貨笑你妹

施華

蛆狗笑你妹

cwa

CWA
1-0

on9仔

Cwa 咁窄照ban

c華

個笑容好天真好可愛

光頭華

反丁又輸

:0

比耶蘇入得唔得

笑死

丁力 silva

之前都唔信
呢排波追愈來愈on9
幾似牙清

佢之前扮唔on9 家陣露出馬腳

不射男呢排射上癮

撐丁又嬴

牙路走左冇人派下膠個post會好撚悶

你就不射

有撚用 打曼狗唔見佢入

咪係 好心幫耶蘇刷下入波啦

丁力 德夫出得靚

丁力

屌你一冇睇就炒鳩對面

2:0 反丁又輸

反丁真係輸了
丁力英超18goals

輕鬆到，丁力

終於冇飛機

撐丁先 今場

沙拿31榚

幾驚佢飛機

打屎雲斯就勁 打曼聯炒3球

同我練好啲抗壓啦丁力

丁力係要d 一腳波
比佢帶多兩腳就算空曬都有8成唔入

入多20球我都記住個場架啦

英格蘭卡雲尼你估流㗎咩

盲反丁

我撐丁既 今場

駁唔到

史雲斯係咪我地私家雞 好似近幾年都未輸過比佢地

好耐之前有場沙域治醫院波比人反擊絕殺

好似真係對親都贏

迪布尼

一開始睇就2:0

啱先廢龍傳出黎呢下真係嚇一嚇
咁撚近都傳 好癲

丁力左腳轉向

丁力今場咩事咁好波

條acestream好lag轉link啦諗住 wa屌條新link仲未開波

都贏左英超 驚乜 而家唔練幾時練

擔泥

省鳩擔泥

跑撚左個圈比人省

love u

GAY

廢龍真係痴撚線

摸kdb對波

水貨hey0擔泥

驚多搶到波

kdb過到就靚

水一招

上次中左柱

love you too😘

LOVE YOU

水隻右腳仲細力過我碌鳩

水貨右腳冇力

喂 咪講好左唔再提囉

自爆

一時唔記得sor

水貨

根

耶穌仔搶住射又唔入

根轉身

肥根

啱啱返到 就冇左兩球睇

根叔又轉身

唔射會比ununun走個波

我都係

丁力做乜撚野 又要越位又要笠又要柒

又去食麥記

水貨拿個直線

完場有冇pro

呢個組織fifa咁

一定係肥仔黎

都話屋企留左飯

小妹對波有D 係有肉地果隻但唔係肥

有得睇擔泥同拿仔正選
依家冇壓力踢 想睇擔泥瘋狂上腳

插水狗

屌奶星 擔泥做咩撚野

你又妹埋一份

插水

咁都屌

瘋狂浪射

真絲

跳得遠得濟 唔跳咁遠都無咁揚

話時話 今晚拎杯？

個下ON9向自己後場解圍啵

假到擔尼都比唔到反應

PM OK?

不了 小妹有男朋友

訓先 唔睇了 聽日返工

86%

480 :78

PASSES
480 - 78

480對78 傳球

cls

水貨 牙路呢球偷到雞啦

又偷偷吹牙路

走身後博失誤唔走埋

牙路走身後波不嬲世界第一

猜馬騮

水貨呢下防守
不過原諒

打廢隊根係最好選擇 特別係呢d佛系廢隊

可以俾佢慢慢踢
對面真係等運到咁

打利狗出佢真係到佢變佛

582傳 可以過1000

可唔可以炒多佢幾粒

買左幾多

關你撚事

戒賭啦清

6射6中

自己講自己笑

又幾好笑

咁快完季而家d波好似睇緊熱身實咁

不如pro

黎啦黎啦 準備開波

不做假鏝

換黑鳩文啦

仆街廢老著鞋熱身既

yaya

喂 尊重啦

好似80歲咁

sor
yaya

好似街場啲阿伯咁

cwa又轉

咦 YAYA 熱身喎 好呀

黑文

Mendy熱身

pr

力架

黑文迪 比佢落場玩下波啦

kdb

會員kdb

唔訓

咁都唔中龍

水貨玩鳩耶穌仔

fifa直線

大夫波底好到

屌你拉哂衫都唔吹

嘩屌 咁拉水貨都唔撚吹

大家有冇留意擔泥 佢真係好鐘意舉手叫波
明明進攻緊都舉手

Unun

水貨好撚慘

打開pro club

屌 對面開左mma模式?

英超球證係on99

佢嘅掂球欲真係好強

KDB陰濕到咁樣射近柱

打開pro 係咁禁個x

但又係唔中龍

好大力但我都睇唔清楚有冇中人

對面家陣黎逼

想見到大夫打中場

冇 完全掂唔到人

擔泥推到離哂腳

kdbbbbbbbbbbbbbbb\

屌你唔訓痴撚線

Kdb見證kdb入波

3:0

好靚

我係唔訓會員實開心死 痴撚線靚到咁

kdb 呢下

今次入了

會員kdb叫到失身了

好勁

唔訓勁到 有耶耶影子

牙ken

咁樣當唔當擔泥助攻

唔mark實佢俾佢慢慢射
射個下都唔逼
粒波勁行...

好撚靚....

哥狗個樣

世界波

Kdb

真係睇到推到咁順 射出黎果下都知會入

留名廢龍又冇CS

差啲又無cs

隊長